爹親娘親不及林慧韡親..........

林慧韡是我們心中的紅太陽
沒有林慧韡，就沒有新香港